大神們求救，請問你個火牛風扇位係向上，定係向下？

Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular

神你老母

大神係百度

對住伯母個閪癃

上款： 全能嘅連登仔

XIE.Ken

我屌你老母個臭閪！

向上嫁
你唔係砌左向下咁on9阿
你諗都諗到啦 向下比曱甴睇rgb咩
大你老母神

天照大神就冇喇
硬件傳心師得唔得